[殺狗會]我們的賭博日記uvwyz

全post贏大錢👍🏿

me

hi

fisöhääohlüköih

個焗爐上極都上唔到250度
就好似我上唔到1k咁

我

辣殺

首爾入未呀

Hi

2場都0角 ？

感該唔會入架啦

見到仁川聯74分0角，
叫人點敢入西鑽角大

11111

5.5有1.78

紅鑽 好難觸摸

想入就封了

可能開5出呢

係ga，但唔會買大囉😂😂😂

表演0c ft

紅鑽踢乜撚牙

韓仔表演假波絕殺未

你買咩

Gchi 首爾快入

你講一句西鑽角睇落似開唔出大

我即入角大

9.5s

紅鑽下半場奇蹟10c

有角先定有入波先呢？

又話唔買

完試半場先

仁川聯 1-0 FC首爾

-.-戒賭88

日乙大鯨

55

笑到 手耳真係

4點 俄客盤 和和 和客?

5.5 咁低，點買

收息囉

要左主盤 求放過

唔好意思飲醉電話又無電😂

半1全10 ok？

渣ga

弱智

on9

9估冇痛苦 2.5入球s

ON9

金澤聯隊 1-0 名古屋八鯨

睇live西鑽好刻意落完底之後將d波回返去遠離底線

閪鯨果然係閪鯨

吾小心 allin左😅😅😇

上呀 差1粒

dllm閪鯨

邊場 我買左其中一場

名古屋呀月餅

穿左兩場上盤 兩隊下盤fg

全主日？

3場下盤暫時

Mama有冇角水

1c

狗會依幾日勁多半一盤 想輸半都無得輸

誰人又相信 全場1c 這膚淺對白

West diamond

22222

2c

閪鑽速刷到7c

又食角

dream buy jor 5.5b?

No ar

快撚d 刷角 山葉閪鑽 屌你老味

ok, gum ng buy

封乜撚

我愈玩愈少錢

333

點好

33333

-4c 閪鑽

西鯨

尖尖買乜

照跟囉,咩呀

由比全po 笑我係燈
一步一步到依家
Dreambig! 真係成長左唔少

大個女啦

刷多4c未 屌你老母閪鑽打假波

夢大Fun son reported

鯨魚反cup未

手足 。。。

尖尖

100

101

收工，買球先

Mama

10元大法？

買什麼

😭😭😭😭😭

幾注收哂就上四十元正forty dollars only $40了

fifa?

想G

9898

買咩

me is waiting 4.5 足水

Ok

唔岀

超低水。唔好2c 出

磐田山葉 1-1 浦和紅鑽

1-1

🐋444444

開盤開好慢

象藍入咗未

鑽ng cash

而家開 等

如果你個陣開咁慢一早比人炒左啦

反cup我塞鑽石入屎眼

走數狗

我屌 岩岩飲緊奶 睇到之後噴岀嚟

+

西鑽完場未

反cup我屎眼鑲鑽石

佢成日都咁 要慣

西鯨半場追和OK?

有d病無得醫

反cup 我奶你地個粒鑽石

No

cupcupcup

是旦一粒就可

有排頂

12未

4444

444444

差1c

鯨魚下半請你一定要反cup

濟洲細

紅鑽擊殺 全部角大黨

下盤cashed

鐵呢點睇

痴撚線 西鑽hea撚到

現代，汽車？

細

Lo 5:00買咩

1. Rm 12.5s 13.5s
2. Ac 10.5s
3. Hertha 10.5s
4. River plate 8.5b & 10c完
5. Union Berlin 11.5s & 10c 完
6. AZ 15.5s（冇出） 補時3連
7. West flower 11.5b
8. 04 8.5b
9. Munchen 12.5s
10. West diamond 2.5s

10場收得山了

Car

浦項制鐵 0-1 全北汽車

秒糕

車秒goal 咩c

跟左你濟洲

沙比蛇

先後經過ky同9up指導 全post得沙皮蛇做到

多謝大哥讓我3球

廢魚d藥效過左🤣🤣

你讓我

其實我玩地面是咪唔應該用利記😅😅

利記呀 ok啦 唔錯架
Mane 古仔

第6場無出唔計 罰你出多場補數

同唔同我打

廢鐵果場2.5咁低水 唔會買 買細仲好

係 要多謝ky同9up子

但我剩買左唔中果場az

我好廢😂😂 D10

我隻生化擬人腳腫撚到

係

玩其他好無

搞咩黎...

My car

咁算😂😂

廢車又GOAL

咪個25lbs餅囉

韓角點撚樣買

痛撚死...

y

1-1 鯨

機械人隻腳牙

八強1:1

好球！！！！
快ＣＵＰ佢老尾

ky有冇jack場水呀

屌你咩

濟洲現袋果場係咪假到連bet365都落架唔俾人賭
睇睇下變左廢鐵廢車

太勁了，但太蠢了

不嬲小注

Ez la

汽車8.5s？

SKA哈巴羅夫斯克 2-0 塔利克

Sor lor 蠢有罪咩

金澤聯隊 2-1 名古屋八鯨

fa ke

ＦＡＫＥ

跟實了

球探goal

ＦＡＫＥ。。。

SKA哈巴羅夫斯克 1-1 塔利克

gun 唔到

浦項制鐵 0-3 全北汽車

7.5

正氣車

魚2:3就派了

3:1⋯⋯

3:1

打漏左
2場都7.5

８９８

閪鯨😂

新手，想請問點樣自制平手盤

求你刷多3角

直屌w補和

２００盤 補５０和

你買艾拉

下半入3球？ 屌你老母

求救

濟州聯 1-0 蔚山現代

SKA哈巴羅夫斯克 1-2 塔利克

十蚊都握

點解我要塔利班串閪鯨

比狗屌啦 仆街

究竟泳池係游水定溝女

問香香

扑女

鯨魚生生性性比多3c我

好飽喔

又食2號餐 游水啦肥朱

飽飽der

2號餐世界第一點解仲未有人同意

新包幾好食

游完水肚腩都細左

有無shake埋啲雞翼😂😂

因為得4件

塔利班對家goal

艾拉 斯巴達 薩斯 any same road？

個池好細 得25m

斯巴達same

買左祖

艾拉維斯小妹愛隊

鯨魚噴水噴多2c

作客讓1球買得過喎

8c ft

驚讓太少 對尾

3.5/4s

鯨魚

M巴 推到 $18.5 點買20呀

＠ ky 1830 買賽前係咪不智

維拉你9.5s

日假-2000

同路 btw韓仔派錢未？

瞓醒 紅鑽豬左
搭沉左盧仔

華dee你個仆街唔關心我

韓仔馬會瀬過野，有遅冇早

邊個華dee

韓仔9.5s？

姣婆個仔 葡撻個死黨

睇你買乜

金澤7.5 gel
k聯 7.5

入左8.5s

allin

要左冰雞主盤 祖

祖盤有無同路？

呢到

強陣 搏搏佢

差個中堅最已陣

好波

屌...濟洲爆2.5

不了主盤

Bb要主盤？

牙朱

祖

爆左

仆街

冰🐓比人 1 0

食藥啦

現代快追和

5係睇左醫生咩-.-

想喊

我想死

魯安圖斯諾 0-1 莫斯科斯巴達

冇書讀

好多同路

真係GA?

艾拉追和未

假

不過就

辣殺都買

你 最近還好嗎

慘

7

現代追和未

韓8c

抖左兩個星期 想回歸了

仲未好返咩 都好耐喇喎

Ky 祖11.5s?

7.5 收

8.5 4.4

Dllm又唔比我

剛食完飯用電腦先見到

9c

莎索羅 0-1 祖雲達斯

Dybala goallllllllll

現代快啦

全北gel

連登岩岩死左? 想出水都出唔到

ky點睇維拉角球

係咁失敗

我都等緊詠神好返

低水左冇計了

艾拉慘死

檢多少

格雷對家

格雷

Lau vs lo wing

超低水3.5s都要搵平安鐘 慘

雷堡平

賀芬 **

Gun

今晚推四口
推失就訓

夢大

Dybala又goalllllll

我祖再糕
西甲冰到完 求你
啱啱復出唔好咁快炒

屌祖被goal

Goal

🚬

開心唔夠兩分鐘

祖角2死

迪巴la bb入佢老母456未

一句講哂
車定阿

屌斯巴達無啦啦比人入左粒

寧願買車輸都唔買阿狗贏

斯巴達2:2 on9

屌

1:3

雲加精神不會死

阿!

總結 唔買

祖6.5

迷雲黨出動

車有艾朗素

2野就6c 入唔切

Bb翻工定放假

祖ng

唔好同錢作對

食緊麥記

祖6c

Can打機

死阿狗

快撚啲刷夠十隻

Later

汽車肯派彩未

Lo goal

迪巴la bb入多粒啦

小妹2-0

人妖

維拉GEL

松鼠
三神
利雲
蘭斯
紐卡素
邦迪比達
Fc多撚多
紅鑽反底波
格雷

有無人系狗會

做咩先

幫我入$$行唔開

走咗了sor

tg我

係咪要？ 我係
但身上無乜cash

14.5 車盤

車仔阿狗2:2 👍

有無手足一陣打lol

阿記gogogo

成日壞app

阿記手足快啲浮面

一陣可能要潛啦

車仔等9.5？

阿記

小妹3:0

Fake

111

222

特雷goal

唔該巴打 聽日還返200比你

岩岩斯巴達臨尾香好傷心

12.5細 其實呢場10.5細都得

你個名

9up

係 冇乜說服力咁

特雷再goal

in 9up we 7s

即刻入左12.5s

我自己睇呢場10C完
GOOD LUCK呢排有D燈
anyway 我係有買到10.5細 唔會再補了

北海道正唔正 果陣我去瘋狂食海膽

我覺得唔多好玩 我唔食生野
我去飲酒先 遲D見

好想瘋狂奶海膽

奶唔奶小妹果D

a米得唔得

喂

想嘔

肥仔4隻仲唔夠

係喎點解我諗唔到

唔夠

車狗好狼

夢大被高

強烈要求出6件脆香雞翼餐

? work ? play?

又坐監？

我第一眼以為張紙隻手捉住個包

不 小妹食兩個餐

小妹隻手黎

a米球球半點睇

哈化no goal

8.5試試佢

松鼠
三神
利雲
蘭斯
紐卡素
邦迪比達
Fc多撚多
紅鑽反底波
格雷
史帞爾

馬賽9.5大

支持

未收工 食緊蝦條

直接買win

仲要全翼

再推 好好聽

識食一定食全翼

肥婆

利申： 食開兩盒

4翼2槌都得既

磨豆腐

請埋我食

3推

推到有同志迷琳

天狼星 0-1 奧斯特桑斯

川迪 3-0 烏德勒支

賀乜9 入未呀！？

去左 希望物3次買賀芬咸可以破到

冇人理照推

琳琳

大波咸入波未

臭車幾時先派-.-

山狗又笑了

同好

去超級巿場買

馬賽刷未牙

踢緊wor

車仔咩位入角大好

嘻 一買又出事

買左乜

連豬11注了

想4。乜都冇得買

9UP, 比我加你tg, ok?

direct message, not channel

天狼星 0-2 奧斯特桑斯

馬賽追大？

天狼星 0-3 奧斯特桑斯

ky yau mo water r

上唔到連登

死SER

基羅納10.5s穩～

1.5

你比你TG我 我遲下加你

lihkg on99

西維盤 有同路？

係DDOS定死SER呢

波琴派未啊

Lo 被Goal 0:1

賀狗

呢季不再正氣

咁你可以等即場架o麻~

我以前是冠轟...

難得有日收早 垃圾和記網都上唔到 想打場機都難

車狗圍攻

i know that feel

嬲撚到我 想打場Lol都唔得

英甲主盤？

成日斷線= =

我呢就唔係上唔到網 係打機疾到打唔到

我想打機呀屌

和記成日都上唔到？

車入未

病4
做乜都冇心機
攤左係床兩日🤢🤢🤢

成鳩日都上唔到 又未到約

咁我唔轉過去了😁

我都病

和記就出哂名廢

和記真係廢到仆街

未被接納

暫停接受投注 下一隊入球 星期日 17
車路士(主) 對 阿仙奴(客)
下一隊入球(第1球)
客@4.70

阿狗goal

offside

好

好想食蜜糖色色

終於郁一下

Fake左對家入

食左兩日之後病

諗住間間都用果D設渣麻～
唔會特別差掛？😄

善字牌
基羅納
飛燕諾*

@左右B

史追和反cup

上海外網睇劇多就pccw
local 就hkbn

史反cup

馬賽刷c

唉唉

軌入未

賀芬咸角
豬左3次 on99

想試下數碼通
140蚊有寛頻連家居電話送多半年6G4G plan😍

pccw都有 168 1000M 有一年4G

打G呢

用乜都好 唔好用和記

20年重心

我個router應該食唔落1000M

通常連海外ser, 咪pccw

紅牌 車1：0阿

明白

車 1:0

RC

買咩都好 5好買利記

黑哨到仆街

唉

聽日sing k

愛情不止玫瑰花

咁多波賭都無人

國際角細周

5*1

ok

不了，多蒙特買細點頂

唔賭

輕鐵依個設計真係好on9

server

曼聯 係咁落飛 開硬？

相比起電車你點睇

反底系列
a米10.5👌🏽
利華10.5s
西維爾9.5s
尼斯8.5s***
袓記上盤 👌🏽
即埸組仔2.5/3球細🤦🏻‍♂️
啊狗下盤****👌🏽
賀芬咸即埸高水7.5s👌🏽
小試車仔高水no goal👌🏽

獌盤

電車咁正

Lo 0:2

9up 2c la

want g 9up water

kingsir敗走

Nice 8.5s?

馬塞比c 啦屌

Ky mu c?

咪係 電車好好多

係咁開唔到連登

買多少少野都好難上車😒

9

雪姑七友七個小矮人

9999one more ah

比多個啦屌

咁你可25搭架嗎😒

10c

行勁耐番去 岩岩等車等左十幾分鐘

屌牙,球探同連登都係租同一間server公司?

成個鐘都未番到屋企 番工都夠攰 仲要咁耐先番到去

咁佢平鴉o麻～

原來你都同我一樣情況，我以為我電話問題

9c ft

屋企遠 唔搭車要行4個字

又豬撚咗

😂😂

我又長知識了

平平 我家姐成日望住電話笑

曼開到14.5 c

🖤🖤🖤

轉貼

雷曼b小注

細膽買左8.5

要抖抖了 豬曬岩岩羊嗰啲

曼聯

松鼠
三神
利雲
蘭斯
紐卡素
邦迪比達
Fc多撚多
紅鑽反底波
格雷
史帞爾
烏雞(冇買試心水)

曼聯10.5細

對住WTSAPP甜CC咁

車12.5細 中
馬賽 9.5大 收皮
曼聯10.5細

米燈夢大la

有無手足作返首歌送比夢大

介紹你家姐未

gun 9up

封到唔見埋

華西goal？

封到個盤唔見埋

真喜愛 誰都知我真喜愛

世界波ez la

🙁🙁🙁

曼1:0

買左收皮果注 仲要all in me jumped bye all

下？

很慢

🙁🙁

我個channel 有人走既？
屌你老母 邊個咁把炮

pattern

你系米踢左我

我果陣9結左一陣 我估細但9up子睇大

賽後任我睇: 馬賽果場1.85series來

係我就炒低哂D名先

sorry

今日角細日

就係見1.85先諗左勁耐

+++

事後

反底系列
a米10.5👌🏽
利華10.5s👌🏽
袓記上盤 👌🏽
即埸組仔2.5/3球細🤦🏻‍♂️
啊狗下盤****👌🏽
賀芬咸即埸高水7.5s👌🏽
小試車仔高水no goal👌🏽
西維爾9.5s
尼斯8.5s***

月巴

我射都入啦

pvs ng

連登同球探同一個ser 架

西維ng

對家rc

買唔到馬模

燈水 收嗲

連登狂死ser

尊重

Sorry law

要左飛燕

voted

好廢

Diu

CS9?

收錢

比夢大挑機

屌你老母終於入到嚟

善字牌變左燈水

FD子? 比下面

可5可以重投

49 51 角
點睇
想買賽前之後訓

Psv 11.5s

禁多次就轉到

松鼠
三神
利雲
蘭斯
紐卡素
邦迪比達
Fc多撚多
紅鑽反底波
格雷
史帞爾
烏雞(冇買試心水)
馬毛
維京

X
S

都係跟返大隊好

loooo !

巧

基羅納最尾12m唔入

終於上到嚟屌你老母

飛燕ng@ 5.4

究竟要壞幾耐

曼聯比多粒
psv開大

rc

屌你老母全餐

Lo 1:1

跟得到有幾多 跟不到有幾多

阿特fg

下面same view

雷恩ng & w

尖！

3:0....cls

psv開大
曼入多粒

中

又會買佢

中呀 gun左你

平手唔問我...

樓主goal

一買就一場爆1 一場差1
點玩呀diu

死完SER未

ging

唔係炸左咩

陪女。。。。無度直接buy🚬

樓豬有無掛住我

2:0

夢大有無掛住我

4:0

愛華 啲後防

係呀屌

3 0

我冇

12m

4 0

問你？衝出黎7

又唔幫我入錢

反底系列
a米10.5👌🏽
利華10.5s👌🏽
袓記上盤 👌🏽
即埸組仔2.5/3球細🤦🏻‍♂️
啊狗下盤****👌🏽
賀芬咸即埸高水7.5s👌🏽
小試車仔高水no goal👌🏽
西維爾9.5s👌🏽
尼斯8.5s***🤦🏻‍♂️
奈斯盤👌🏽
拉素9.5
psg10.5

mu cashed

臨尾殺入球細

同埋今日角細日

詠巴 long time noc

兄弟兄弟

hello 牙 贏多啲

玩留小醜女

樓g 燈左你

次撚次都係fake goal 對面入

阿特快GOAL

隻腳痛到訓唔到

斬左去

浸下熱水啦

好痛 腰又痛 唉

煲豬腳薑牙

用緊按摩椅

幾經辛苦同隻貓搶到位可以用一陣
一陣坐完又要比番佢訓

轉左工之後成日腰痛

testing

到底死完未

牙香test完未牙

死完未啊屌

深夜就多C

viking 22

之前有腳痛 企咁耐

23

阿特乖啦

之前無番咁耐 依份成日OT
同埋成日拎貨

拎貨係最底 成日要彎低拎
幾個人一齊叫我果陣就會急 急起上黎就介到手

我之前都係咁 返左1星期左右已經慣左

女上得多

我以前份工都係咁企無諗住依份工會咁攰

唔怪得你腰痛啦 要識職安健 唔係你條腰痛死

我都唔知可以點 日日都要彎低拎野

地盤仔話你知正確拎野既方法啦
前後腳坐低個人 條腰要直唔好用上身力去拎
用大比力拎起D野

唔鍚住條腰真係會後悔
我以前做WAITER就無咁做 條腰歪左3CM
醫左一年先好D 家下做野屈得耐都痛
自己小心啦

紮馬拎 你都係返pt姐 咪搵自己身體較飛🤷🏻‍♂️

托盧根jm9😑😑😑

我都唔知點形容

我full time黎 無讀書就黎一年

仲要我本身有小小寒背唔知有無關系

總之就鍚住自己條腰 唔係手尾好長

皇蘇條友入完波之後又OG 笑到我

其實我

想講清楚 想講清楚

Sleep is for the weak

hiiiii

Buy wt

床1:0

.

仆街連登

河10.5s

y not 3.5s

西床又連c

7c

半9
又輸比河床

where did u go

miss me? find u later

yes

keep contact on tg

再刷就買小

幾小

買左13.5s好似好危險

垃圾

河床擊殺全部角細黨

垃圾連囝

連仔個ser廢到

終於上到

又派錢比馬會 戒兩個月先

呀！
訓醒輸返2注比馬會

ok咁多次

愛記最尾10mins俾人入三粒真係

朗隊都冇用

換走我朗 之後就唔比面了

包包豬左

2:0 補左 愛ng
即爆

我個15.5細呀

買左下盤啊喊出來.

我曼全世宇宙重心黎

好彩你到日冇講
唔係我唔會買

我不嬲曼fans

曼聯好波

我皇好球

有朋友買左500蚊4:0 @12

我皇
拉素

正氣個d無買

我都冇買

買ng中左都唔即刻派 馬會而家越來越差

無買 買左隊傻西紅牛

戒左依隊賤種

1700 all in 算撚數

買左佢fg 1.5
睇住佢升到2.26 最後0:0

買乜？

want g

LM

買左拉素無買皇同太師

點解要追擊我先😭

蜜蜂今日傻5傻閪

beeeeeee?

買咩 講聲

Tg

想要

addddddddddddddddddddd please

+++++++++

又話我燈 嬲😭

拉素太低水 冇買

有冇group +me

起碼中呀

小圈子😒

我不嬲上黎講波

arm ar

不過都一額汗 半場01 完場23

想g

連囝真係垃圾

我都買左

+me

屌你老母輕鐵幾時先可以cut撚左佢

？？？？

成個系統都廢

咁你咪要行路

做咩呀肥朱 累你遲到呀

🤔

垃圾ser

系

連囝屌你老母

Hai

仲話想收我vip 收皮就有你份

叫連囝bam你

Cut左馬會ac去算

岩 唔係會心郁郁賭

Cut 就輸成世

你又唔出水

琴晚咪出左

過兩個月先開 呢兩個月真係手緊到不得了

飲野未 我發左達

黃蜂連輸五個盤係人腳上出事？？
定明顯唔想升...有無人有留意開呢隊西波

？？

？?

反底一場

y發達

你chur我場大波咸178$

因為唔洗果3萬 有錢用

屌你老母咩 打救我未

Ys next time see u give u

幫我推十口算啦

搵西面

係避，我買大細算

廢囉

搭小巴

無遲 一班車要等十分鐘 好廢

又係半一盤 完全冇意欲買

唔好賭了

雖然自己無讀大學又無住hall但一睇d乜撚野住hall文化就好撚嬲
有無hku仔可以出黎講兩句？

今日幾點醒？

係咁架啦
搏盡無悔

係好on9
所以小妹當年揀住新嗰d
不過都愈來愈on9999

一諗住得閒d上黎搵人傾心事連登就斷

hi wa b 你尋晚好撚勁咼

世界波 ez

2月失業 除左職賭要搵第2條路

又大隻 唔知你大隻d定QQ大隻d

梗係q 佢一拳打撚4禾

打到你左眼都腫鳩埋

熊定bee

[公告] 有關 LIHKG 連線不穩定

我都唔鐘意

痾屎未

QQ打女人

想貼圖

工作順利嘛

今日放假

#982 on9

#985 爛袋

Up

樓上靚仔

Thanks

Thanks your thanks

No thanks

5ho din

壞撚完ser未

十連cashed

hi guys

6 do lunch

樓下派我

打999報驚

1001 gel